今日大宋滅亡740周年，所有連登絲打應該腿張開俾貧僧屌以表悼念

而家絲打得罪你？
所以話 真係唔好得罪啲毒撚 佢會衝過嚟咬人
其實閣下好多回應都係FF、無中生有，甚至對號入座...
會唔會係你自己嘅問題啊？
利申 一個睇睇下笑出嚟嘅讀者
有時係忍唔住笑嘅

唔係得罪我呀，但係我真係好緊火